川普正仆街

麻撚柒煩

佢唔搞事
你點低位入貨

自己輸錢瀨人 人地買熊贏到巷

川乜撚野普

川你老味咩

支那

仆街都可以賺錢